突發元朗清玉

呢啲就醒啦

#割

元朗哩間清泉嚟

利申 街坊

簡體字

但寫簡體

为

搵元朗手足教佢寫番個正體‘’為‘’字先

人地都係買個特許經營權好似一芳甘，有尖東極黃分店，有d瀬共分店

光速割席

個與字已經嘗試左寫正體
同立場，就算新移民都不割

其實呢d斬係特許經營，大家分店冇關係，小心咪搞錯人

賣茶呢類多數特許經營

屠一城降十城

抵我成日飲佢
利申 雖然我都唔鐘意殘體字

又新街好多黃店

例如呢？
個張黃藍商店有得揀寫元朗唔太詳細

水門雞 清玉 燒賣皇后